有冇人玩Assetto Corsa?

我見香港好似好少人玩，想睇下有幾多人玩

開ser煩
又要夾mods
仲要出game揀車

淨係跑nurburgring單機算

我依家都係單機 成日玩Nordschleife tourist
間唔中去下public server
你有冇用content manager玩 shader mods 嗰啲？

玩過
不過好難揾有想玩嘅mod server
一係就無人
一定要有一堆人先好玩

試下跟TWAC 玩下
雖然罰則比FIA 更嚴格
但係佢哋玩得比較君子
比較少碰碰車嘅情況出現

等我睇睇先

我都想揾人一齊玩，但係好難揾到同自己差唔多level 既人。

少有sim racing post, 推

Racing room 好似冇咁煩

見steam而家98蚊 ultimate version。有d想買。

買啦

想入個軚盤玩 邊到有得試玩g29/t300rs

旺電

有 巴打有無買最新個隻？

有玩，電腦、ps4都有

咁樣係咪叫做單機? 自己練飄移

係呀 但你支波棍呢？

果張冇入鏡
見人推薦thrustmaster ts300法拉利版, 諗住練好飄移就買多套放屋企玩
唔知點解e3易飄過86好多